台式飲品店好唔好做？

利申聽日第一日翻工
想快d加人工
有冇人分享下

呢啲有呼吸就識做架啦
你想加人工應該去轉工

同啲囡囡收鋪去做愛

有撚難做，珍珠要煮，茶又要新人煮 ，乜9都要人做

未返工已經想加人工
其實睇忙唔忙啦 唔忙應該都好做

冇計啦 呢個時勢難揾工

間鋪都算細 上次睇都有3個人做 希望唔好蝦我新人

免費狂飲天仁茗茶

好話做7仔樓面先，起碼多後生囡囡溝

一定會，大舖先好做，越細越難做

咁真係低人工呀嘛
上次見工4 5點 都冇乜人買

Nonono

我間鋪冇乜仔

幾錢
$45/h?

頂 之前見到x茶請人 人工高10蚊都算大鋪

係，佢話可以獨立工作先加到48

你係天仁？

唔係啊～

邊間，我做過幾間有機可答到你

唔自爆啦不過好似係近幾年先係香港開 唔太岀名

係間舖名，唔係做邊區

依家仲有邊度請人？

呢d店 非黃店 冇生意

加油阿靜香

叫咩花x沐嵐